{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023012573617/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "여성 봄 플리츠 큐롯 - 라이트 그레이"
    },
    "text": "ブランドはBEANPOLE GOLFで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 今回ご紹介する商品は商品番号SS23 / BJ3226A262のスカートです。 このスカートは3つの幅のしわで魅力を生かしたデザインで製作されています。 薄いTR起毛生地を使用して春先から活用しやすく、様々な上着アイテムと組み合わせて優雅で女性らしいフィールドルックを完成させます。 表地はポリエステル62%、レーヨン(ビスコース)34%、ポリウレタン4%で構成されており、裏地はポリエステル92%、ポリウレタン8%となっています。 この製品は必ず単独手洗いをしなければならず、ドライクリーニングはできません。 洗濯の際はファスナーやボタンは閉めて洗濯してください。水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 ゴムバンドはお湯で変形する可能性があるので注意が必要です。 漂白剤や長い間水に浸けておかないように注意し、熱に弱いのでアイロンをかけてはいけません。 洗濯の際、多少減る場合がありますので、1回洗濯してから折り目をつけた方がよく、摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用しないよう注意してください。 最後に火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのブランドのものですか？",
            "answer": "このスカートはBEANPOLE GOLFの商品です。"
        },
        {
            "question": "このスカートのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "このスカートのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "このスカートは3つの幅のしわで魅力を生かしたデザインで製作されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの生地は何ですか？",
            "answer": "このスカートの表地はポリエステル62%、レーヨン(ビスコース)34%、ポリウレタン4%で構成されています。裏地はポリエステル92%、ポリウレタン8%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどの季節に適していますか？",
            "answer": "このスカートは薄いTR起毛生地を使用しているため、春先から活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このスカートの洗濯方法はどうですか？",
            "answer": "このスカートは必ず単独手洗いをしなければならず、ドライクリーニングはできません。洗濯の際はファスナーやボタンは閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートは色移りや変色する可能性がありますか？",
            "answer": "このスカートは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このスカートはアイロンをかけても大丈夫ですか？",
            "answer": "このスカートは熱に弱いのでアイロンをかけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "このスカートは漂白剤や長い間水に浸けておかないように注意し、摩擦や汗によって色移りする恐れがあるので、薄い色の製品と一緒に長時間着用しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "火気に注意が必要な理由は何ですか？",
            "answer": "このスカートは最後に火気に近づけると火が燃え移ることがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 494
    }
}